(厲害了 進口国) 中国一週進口逾5000萬個口罩

受武漢肺炎疫情影響，中國官方公布，過去一週共進口了5622.8萬個口罩。

中國海關總署今天發布消息指出，自1月24日至30日，共進口疫情防控物資1萬6139批、5917.8萬件，價值人民幣2.9億元（新台幣約12.7億元）。

其中，口罩5622.8萬個，護目鏡6.9萬副，防護服73.8萬件，藥品10.7萬盒，消毒物品3.6萬件，醫療器械9.5萬件。

根據中國官方最新統計，2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）引起的武漢肺炎死亡病例在中國全境已達213例，單日新增確診病例數近2000例，累計共9692例，預期今天將破萬。

收皮啦 搶就搶啦
明明成班賊偷龍轉鳳
進你老母閪個口啊

5000 萬個唔夠佢POPOULATAION用1日...